四分鐘了解共和黨同侵侵點幫黑人

睇完成條片，講返共和黨點排除萬難，為黑人爭取權益。最後講侵侵起任期內做咗咩。